覺唔覺得分左手仲煩住條女好撚on9

屌 收皮啦 大佬

關你撚事呀死狗公

分手手條女仲問我拎錢仲要係佢比帽我

你老母就狗公

垃圾